切忌互相指責。

今晚機場活動已經令外國媒體，遊客對我地既行動有所保留。再加上中計，港共肯定會食住個勢，指責我地。好擔心市民睇到新聞畫面，會轉為指責我地。

如今都中計，諗下點樣做返好個文宣啦。

唔好浪費時間互屌啦香港人，對準問題，要求政府回應五大訴求，不成功便成仁。

自推。

推

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

大家要繼續團結
點解星期一咁多人 係因為我地對政府 黑警都好憤怒

我地會擔心勇武手足受傷、被捕。亦希望爭取更多民意去推倒政府

勇武手足會用盡一切辦法保護其他手足 同時用不同手段去打倒政權

手法不同 但係理念一致
團結一致先能夠戰勝對方

切忌互屌啊各位，辛苦兩個月，如今互相指責，點對得住付出生命與前途去捍衛香港既義士。

機場和平d

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

補救先係重點呀 不分不割

[文宣] 公安單野..........

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

既然行錯左,我地要認!!!!!!
唔係割席,但我地今次的確係錯左

我地要係記者會同文宣提及我地做錯左
但同時,我地都要表明!!就算我地有同顆可能做錯,我地都唔割席,為佢地道歉

要緊記既係,我地可能做左啲不可挽回既事,但係我地同班警犬係有分別!!!!!!!!!
我地係會反思做錯左啲咩,會改進,會認錯
我地要一個國際級既道歉!!!!!!!
就算啲人以後針住呢件事黎講,我地仲可以名正言順咁話我地係有羞恥之心,同某啲動物係唔同
呢個就係我地幫到前線既方法!!!!!!!!!

我地唔可以因為一次錯就放棄今次行動!!!!

推呢個
我係在場人士！！ 有簡易timeline！！ 聽日唔好答錯！

追究死黑警舉真槍重要過捉鬼一百倍。對準目標！

勇武+冷靜=無敵

大家對唔對得住天琦

不要被仇恨支配自己

大家去睇埋哩個post。

唔係鬼呀係救緊個女仔咋

冇追post追得太貼，唔好意思。sorry

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場